<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Web_M4_Santiago_Pastor_ASIX1</title>
        <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/</link>
        <description>Contenido que vas a ofrecer a los usuarios</description>

        <item>
            <title>Activitat 0.1</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/activitat1_etiquetes.html</link>
            <description>En aquesta activitat vaig fer una web molt simple que tenia com a objectiu ser un Curriculum vitae d'un personatge.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 1</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/IndiceAct1.html</link>
            <description>En aquesta activitat vaig crear 3 pàgines web:
                La primera és un text biografic de Tim Berners-Lee que habíem d'adaptar segons específicaba el enunciat.
                La segona és un conjunt de 3 taules amb diferents especificacions (segons demanaba l'enunciat) i un formulari.
                La tercera és una taula que habiem de crear utilitzant els coneixements obtinguts mentres feiem les taules de la pàgina anterior.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 2</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/IndiceAct2.html</link>
            <description>En aquesta activitat vaig crear 3 pàgines web:
                La primera és un text en el cual vaig haber de modificar tant els colors de diverses etiquetes com els de el fons mateix.
                La segona és una pàgina web amb diferents seccions que vaig haber d'adaptar a una mostra proporcionada per l'exercisi. En aquesta activitat també vaig apendre a configurar una flexbox
                La tercera és un text amb una taula adins que també vaig haber d'adaptar a una mostra a dintre del enunciat pero aquest exercisi va ser molt més dificíl que els anteriors per la complexitat de les etiquetes</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 3</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/IndiceAct3.html</link>
            <description>En aquesta activitat vaig crear 3 Arxius:
                El primer és un esquema que vaig crear a partir d'un arxhiu .xml.
                El segon és un archiu xml que vaig crear a partir d'un esquema.
                El tercer és un archiu html que utilitzo per respondre algunes preguntes.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 4</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/IndiceAct4.html</link>
            <description>En aquest treball vaig:
                1. Corretgir una série d'arxius .xtml
                2. Fer un archiu .xml a partir d'un esquema porporcionat per l'enunciat de l'activitat
                3. Explicar en un archiu .html una série de llenguatges, donant una petita definició per cadscuna d'elles
                4. Buscar i explicar 3 usos comuns del llenguatje XML</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 5</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/IndiceAct5.html</link>
            <description>En aquest treball vaig transformar una seríe d'esquemes donats en l'enunciat de l'exercisi en archius .xml per pràcticar tots els conceptes apresos sobre aquest llenguatge.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 6</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/Activitat6.txt</link>
            <description>En aquest treball vaig practicar les regles DTD de XML solucionant errades en els codis i escrivint Tant DTDs com XMLs nous. Els resultats els vaig apuntar en l'archiu .txt següent.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 7</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/Indice_Act7.html</link>
            <description>En aquest treball vam apendre a crear archius xsd correctes i a enllaçarlos amb archius .xml.</description>
        </item>
        <item>
            <title>Activitat 8</title>
            <link>https://m4-asix1-santiago-pastor-serrano.000webhostapp.com/actividades/IndiceAct8.html</link>
            <description>En aquest treball vam consolidar i practicar els nostres coneixements sobre els archius xsd enllaçats amb archius .xml.</description>
        </item>
    </channel>
</rss>